{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_078926",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "블루체어라운지카페"
    },
    "text": "ブランチのご注文は毎日午前10時から午後4時30分まで可能で、当日の材料切れの場合、早期締め切りとなります。 ブランチのご注文時間以外のご注文は承っておりません。 店舗の営業時間は毎日午前10時から午後10時までで、毎週火曜日はブランチメニューのみ休業です。 ブランチメニューにはシーザーサラダ、ガンベリクレマパスタ、明太子パスタ、ボロネーゼパスタ、ポルチーニ、フンギビアンコピザ、ゴルゴンゾーラピザ、チョリゾーラピザ、マルゲリータピザがございます。 また、グリルド鶏ささみサラダ、スモークサーモンサラダ、自家製リコッタチーズサラダもあり、価格はそれぞれ16,500ウォンから17,500ウォンまでです。 ドリンクメニューとしては、カフェラテ、バニララテ、キャラメルマキアート、よもぎクリームラテ、バニラクリームラテ、黒ごまクリームラテ、イチゴラテなど、様々なメニューがございます。価格はそれぞれ5,500ウォンから7,300ウォンまでです。 また、ゆずレモンティー、グレープフルーツティー、生姜茶、トマトフルーツジュース、バナナフルーツジュース、アップルマンゴークラッシュ、スモモクラッシュ、トロピカルエイド、レモンエード、グレープフルーツエイドなど様々なドリンクメニューもご用意しております。 各ドリンクの価格は6800ウォンから7300ウォンまで様々です。 すべてのメニューは毎日新鮮な材料で用意され、味とクオリティに自信があります。 たくさんの関心をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブランチの注文はいつからいつまで可能ですか？",
            "answer": "毎日午前10時から午後4時30分まで注文することができます。"
        },
        {
            "question": "ブランチメニュー以外の注文は受け付けていますか？",
            "answer": "いいえ、ブランチメニュー以外の注文は受け付けておりません。"
        },
        {
            "question": "店舗の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日午前10時から午後10時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "火曜日は営業していますか？",
            "answer": "火曜日はブランチメニューのみ休業しております。"
        },
        {
            "question": "ブランチメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "ブランチメニューにはシーザーサラダ、ガンベリクレマパスタ、明太子パスタ、ボロネーゼパスタ、ポルチーニ、フンギビアンコピザ、ゴルゴンゾーラピザ、チョリゾーラピザ、マルゲリータピザがあります。"
        },
        {
            "question": "サラダの種類は何がありますか？",
            "answer": "グリルド鶏ささみサラダ、スモークサーモンサラダ、自家製リコッタチーズサラダがあります。"
        },
        {
            "question": "サラダの価格はいくらですか？",
            "answer": "サラダの価格はそれぞれ16,500ウォンから17,500ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "ドリンクメニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "ドリンクメニューにはカフェラテ、バニララテ、キャラメルマキアート、よもぎクリームラテ、バニラクリームラテ、黒ごまクリームラテ、イチゴラテなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ドリンクの価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "ドリンクの価格はそれぞれ5,500ウォンから7,300ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "どのような材料でメニューが用意されていますか？",
            "answer": "すべてのメニューは毎日新鮮な材料で用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 466,
        "QA": 446
    }
}